# lab1

Inference Engine

## task

> Разработать машину дедуктивного вывода для собственной базы знаний
> "продукционного типа"

- Разобраться с задачей и алгоритмом.
- Выбрать задачу. В случае затруднений снова можно проконсультироваться с
  преподавателем;
- Реализовать алгоритм. Интерфейс, отличный от командной строки, является
  обязательным. Выбор средств не ограничивается;
- Продемонстрировать работу алгоритма на выбранной задаче;
